撚野

撚到爆頭

含爆你

又撚

派你老豆

撚不通就一直撚

撚唔通唔好撚住啦 隔一排再撚就會通

有幾日無撚了 突然又諗返

派你老木

咁再隔多幾日先撚啦

好似撚通多左少少
就快

慢慢撚啦

枷鎖

甚麼枷鎖

思想枷鎖